依家D 90後完全冇上進心，一係上街做黃屍，一係運毒

可想而知00後會係幾不堪入目

又一單，九十後憤青不堪分手打擊因愛成恨涉嫌刮花女友，與友人密謀炮製「土彈」報復...